有無絲打想同基佬做朋友

好想同個基佬做fd子 瘋狂比佢串9我

屌咩無啦啦負評我。。真心想識基fd 好正

秋姐開post ,熱烈送上負評一個,以示支持

我都想

乜9秋姐 多謝你負評

同佢地做朋友應該可以男女之間有純友誼🤔除非女仔鐘意左佢啦

識咗好多hehe
同佢地相處好好笑
利申藍絲

之前做野嗰到有個hehe 佢勁好人又可愛 相處好舒服

厹

好想識呀，不過唔想識d八婆格
係邊到識嫁

大學